@inproceedings{Belkacem-Teissedre:TALN:2021,
    author = "Belkacem, Thiziri and Teiss\`edre, Charles",
    title = "Outil Interactif et \'Evolutif pour l'Extraction d'Information dans des Documents Techniques",
    booktitle = "Actes de la 28e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 : D\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2021",
    address = "Lille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "12-14",
    note = "Interactive and Evolutive Tool for Information Extraction in Technical Documents",
    abstract = "L'acc\`es \`a l'information dans la documentation technique est une application particuli\`ere et complexe du traitement du langage naturel et de la recherche d'information. La difficult\'e tient aux contraintes propres des langages m\'etier sp\'ecialis\'es et semi-contr\^ol\'es. Dans ce document, nous proposons un outil d'acc\`es \`a l'information dans diff\'erents types de documents. Notre solution exploite conjointement la structure organisationnelle des documents et leur contenu informationnel, pour extraire des informations m\'etier dans des diff\'erents corpus. Nous proposons un syst\`eme bas\'e sur des interactions expert-machine dans un cycle d'am\'elioration continu des mod\`eles d'extraction. Notre approche exploite des mod\`eles d'apprentissage \`a faible supervision ne n\'ecessitant pas d'expertise en ing\'enierie des langues. Notre syst\`eme int\`egre l'utilisateur dans le processus de qualification de l'information et permet de guider son apprentissage, afin de rendre ses mod\`eles plus performants au fil du temps.",
    keywords = "Extraction d'Information, Document Technique, Mod\`ele \'Evolutif..",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2021/63.pdf"
}
